問我點解要慶祝？

贏咗打吡唔慶祝唔通輸波先慶祝？

4424? 又唔係我吹嘅，要屌咪屌球證
三分已袋，理撚得你

問我邊隊英超冠軍？無錯 係曼城
但邊隊熱血反cup贏打吡？ 係曼聯
即管話我打飛機 我打得好撚爽

一直都承認曼城係勁，不過班fans真係輸打贏要，現實中我識嘅曼城fans都係咁

講真起碼有得圍爐打下飛機
你理撚得我

贏波慶祝都唔俾 惡撚到

隔離曼城已經開po又講慕尼黑空難
低汁球迷

都岩既 遲啲鏝捧盃你地又潛

根本冇意思 一陣又問榜首係邊隊

所以依家慶祝左先 爽

洗乜潛 早就知鏝會捧盃，今季曼聯攻防係唔夠曼城穩定，但今晚係曼聯反cup贏咗曼城

猁鏝列斯呢3隊都係垃圾黎

黑返黎三分咁撚自豪你咪打飛機打撚飽佢囉 小學考試0分自己填到100分呃鳩自己個弱智老母簽名仲覺得好威水咁 得啖笑

嬲到 唔講以為球證送3球12碼

你地嘅意思係咪指其餘嗰十九隊

曼聯班球迷唔係輸打贏要？上半場輸緊兩球，屌哂全隊老母，贏左就魔性

贏derby有幾興奮 得local先明

唔洗潛
今個星期贏唔到
你下星期豬埋畀熱
之後3隊護級隊照樣456
事實係鏝贏左9成9啦，得返d數字上可能性

做乜姐好心急咩？又唔係未贏過
遲多一兩個星期宣佈姐

屌.,鏝上半場走甩幾多球foul 你唔講

又唔係我吹嘅 你咪屌個球證垃圾，講到好似嗰3球係球證入嘅咁，你地曼城輸一場 俾曼聯迷慶祝下洗死咩 遲下咪攞返冠軍開心返

問我點解要慶祝
問我點解要鏟草
我笑住回答 講一聲 係魔性
無論我有無黑哨 三分袋撚左
曼城要承受結果
無論我有無黑哨 場波完撚左
魔性澎湃是曼聯

幫樓主作埋，唔駛多謝我

證監會廣告首問我

你真係好可悲

我代表耶撚曼迷多謝你